澳洲Exchange JJ 求旅遊推介

黎緊去澳洲 Sydney U Exchange 一個學期，想問大家有無咩遊遊推介 （大約會去4-5個 短trip)

到依家連住既地方都未搵到 仲有一個月開學

毒撚開post無人理

Hi 我都係去USyd exchange
你香港讀邊間？